Endless头痛

今天想起昨天朱先生在办公室里训斥同事的话语。“我们不是在XX，我们只是在完善手续！你说这话，本身就说明你很不专业！”以及Michael听到那个让所有人无语的案件之后那副又无语又欣赏的表情。然后这几天Chris对我说的话也一直在耳边环绕。我想唯一可以作为总结的，还是那句话，你想要成功，就一定要快准恨。还有一场场饭局的场景在眼前晃。唉，头痛死。好怀念3月份在汕头的日子。But anyway, it has gone.所以，能说什么呢。一切反正都结束了。婊子无情，戏子无义。最近心里总是响起这句话。呵呵。对了，记得不要往别人喝过咖啡的纸杯里倒白开水。要么继续倒咖啡，要么换一个杯子倒开水。还有所谓的专业素养哟。呵呵。